三藩市遊

Very very nice!!

呢張可以企後少少，用wide啲嘅鏡。咁做就會睇多啲環境x人物嘅關係。

治安如何

太多露宿者，夜晚幾差

咁夜晚點街拍

去唔去Oakland or Berkeley？

過黎Berkeley

影得好靚呀，但呢排落雨，藍天會靚啲。
Market街有個新嘅transit terminal, 不過開咗一個月就因為條石屎柱有裂痕而閂咗。本來都係幾好嘅影相地方。劣影一張

去Oakland 睇波

走左了

你點問人叫人俾你影相架？有時都好想試但唔敢開口

Thnaks

Thanks

我上個禮拜係三藩市，落足幾日雨，睇完波係球場等uber無瓦遮頭，淋到死下死下

唔怕面懵，唔怕被人reject 就得

正
一機三鏡出遊？

Yes

上個禮拜都係三藩市 keep住陰天落雨 係屋企鳩hea左勁多日

巴打影到啲相好有外國feel，但自己身在其中呢種感覺又唔覺得咁強烈。

啲色水好靚，想問係咪執過定setting做手腳

巴打都係係Berkeley?

三藩市係咪真係好悶？

年年都去 乜都厭